今次呢壇野最開心既唔係本民青, 人社定泛民, 係........

開始利用負面情緒吹風叫剩餘既人做隻港豬
講真, 而家成個香港都吹政治冷風
而家仲叫留意下政治既人係最後既橋頭堡
雖然實際做唔到d乜, 但連最後會留意政治既人都唔再理既政治時候真係中共最高興

乜野補選, 區選, I don't give a shit.
最重要係2047問題擺在眼前
見唔見蘋果網好Q多2047問題投票? 泛民大佬都知要係2047談判上佔一席次
而家本土派毒瘤已除, 真真正正可以重新出發

水泥隊新風向